要求ban#1402會員同禁止顯示網址lolida.best既lihk同貼圖,原因穩藏ban圖 (2)

過左成年都未做野，adman可恥

上post
要求ban#1402會員同禁止顯示網址lolida.best既lihk同貼圖,原因穩藏ban圖

ban未

adman再唔做野就唔好怪井議員出手

牙井！

上個po隻洗版狗仲未bam

adman又扮盲

牙井今日舉報咗husky 放毒未

未

adman再唔做野，井議員就放多幾條百毒link DDOS連登

gchi

Pish

牙井好忙的
又做律師又做議員之前好似仲用符文出書

會計呢擺攤呢

牙井又準備選了

葉國謙：取消選委會中117區議會席位機會高

#9 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

今次係咪同紫荊黨一齊選？

must la

開po呀

adman扮盲日數+1

偉大嘅井議員唔會放過你

牙井又血洗高登動物台

55